點解成日黑口黑面

可能人地肚餓姐

嚟m掛

唔關事 真係由開門個刻已經發緊脾氣

唔會啦

點分

both la

天生